---
title: Solução Integrada
date: "2020-02-26"
description: "Suas lojas sob controle"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Solução Integrada"
  lead="Suas lojas sob controle"
  style={{
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}


<Section>
  <Grid
    columns={[1, 1, 2]}
    gap={[5, 5, 6, 7, 9]}
    sx={{
      mt: [0, 0, 0],
      mb: [0, 0, 0],
    }}
    style={{
      width: "100%",
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
    }}>

<Image src="retail-integrated-store.jpg" style={{ width: "100%" }} />
<div style={{fontSize: 22}}>
  <p>A solução integrada e flexível que se adapta a todos os segmentos do varejo brasileiro, com
     múltiplos canais de venda para oferecer a melhor experiência para seus clientes.</p>
  <ul>
    <li>Balcão</li>
    <li>Auto-atendimento</li>
    <li>SmartPOS</li>
    <li>Loja online própria</li>
    <li>Marketplaces</li>
  </ul>
</div>

<Mobile maxWidth={767}>
  <Image src="retail-integrated-services.png" style={{ width: "80%", mt: 6 }} />
</Mobile>
<div style={{fontSize: 22}}>
  <p>Integrado com todas as ferramentas modernas pra você vender mais.</p>
  <ul>
    <li>Cashback:&nbsp;
      <Link to={"https://www.beblue.com.br/"} style={linkStyle}>BeBlue</Link> e&nbsp;
      <Link to={"https://passbook.com.br/"} style={linkStyle}>Passbook</Link>&nbsp;
    </li>
    <li>Delivery:&nbsp;
      <Link to={"https://www.ifood.com.br/"} style={linkStyle}>iFood</Link> e&nbsp;
      <Link to={"https://www.ubereats.com/br"} style={linkStyle}>UberEats</Link>
    </li>
    <li>E-commerce:&nbsp;
      <Link to={"https://www.magazineluiza.com.br/"} style={linkStyle}>Magalu</Link>,&nbsp;
      <Link to={"https://pt.shopify.com/"} style={linkStyle}>Shopify</Link> e&nbsp;
      <Link to={"https://www.vnda.com.br/"} style={linkStyle}>Vnda</Link>
    </li>
  </ul>
</div>
<Desktop minWidth={768}>
  <Image src="retail-integrated-services.png" style={{ width: "80%"}} />
</Desktop>

<Image src="cloud.png" style={{ width: "80%" }} />
<div style={{fontSize: 22}}>
  <p>Sistema de retaguarda na nuvem que se adapta aos processos do seu negócio.</p>
  <ul>
    <li>Armazenamento seguro de dados</li>
    <li>Visão consolidada da rede de lojas</li>
    <li>Monitoramento remoto 24x7 da operação</li>
    <li>Sistemas ERP:&nbsp;
      <Link to={"https://www.totvs.com/"} style={linkStyle}>Protheus</Link>,&nbsp;
      <Link to={"https://www.sap.com/"} style={linkStyle}>SAP</Link> e&nbsp;
      <Link to={"https://contaazul.com/"} style={linkStyle}>Conta Azul</Link>
    </li>
    <li>Sistemas BI:&nbsp;
      <Link to={"https://powerbi.microsoft.com/"} style={linkStyle}>PowerBI</Link>
    </li>
  </ul>
</div>

</Grid>
</Section>

<Cta
  heading="Seu varejo precisa de integração ?"
  lead="Nossa equipe vai te ajudar."
  style={{
    bg: "muted"
  }}
/>
